PS4/5 FIFA[PRO CLUB]

諗住過幾日買實體版
但想依家開定TG group 到時一齊玩
(Btw 本人大約D3)
想玩可以留TG

我都過幾日買
開心玩 返工已經好撚攰

Btw留自己咩位置

TG?

原本想入，見你話買實體狗源就唔想入

無知一問，上年先開始玩所以唔知有咩唔同

識買一定買數位版

都得！我只係唔知點解買實體無咁好

冇唔同,但有良心就唔會幫襯狗源

有無後防ge 巴打

想玩防中

防中，兩翼兩閘都ok

打開中場中既巴打 會整cm定cdm

可以踢兩閘兩翼GK

翼/中前場

差2隻CB 同GK
(最好要有概念)